一將功成萬骨枯

講左D咩自己參透下